認真，我地再咁落去一定輸

小弟係酒吧從業員，
每晚都會接觸唔同層面唔同政見既人，
由當初抗爭好大回嚮，
到中期民意黃藍相爭，
最近我發現已經好多人唔想再理會呢件事，
香港人普遍係冷漠自私三分鐘熱度，
如果我地再冇一啲行動可以爭取民意，
或者政府黑警再冇負面新聞激起民怨，
我地需要認真考慮下下一步行動點部署，
因為最近我地既行動有啲單一化，
好似變左每個星期五六日既例行公事，
平心而論一句，你唔煩我都厭啦，
剛才睇到一段說話，
令到做左10年cdrom既我第一次發帖，
有巴絲話希望有一日可以係煲底除底口罩互相擁抱，
睇完之後眼角不自覺有啲濕，
我都好撚想呢一日快啲黎......